速龍弱點係黃豆

速龍弱點係黃豆，放多D黃豆在地速龍就走唔起！

波子啊 油啊 次次都得個講 做呢？

姜太公

剩係見到油漆彈做攻擊用途

大佬，撤退都要智取呀

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

冷氣房講jer